千雪有嘅係智慧氣質，Ali有嘅係外表氣質

兩個都想屌